要屌應該屌終止拳賽個timing

明明河野一路lead住
曹星如一反超就話唔得要停

樓主好波

遲唔停早唔停
曹星如一反超就停？
醫生個準則係邊？
隻眼一早爆撚晒唔一早停？

張分紙寫明曹星如一直都係點數上領先喎
佢又幾撚時反先呀?

打6局lead足6局喎

你竟然仲未搵窿捐

樓豬係到扮裁判 收皮啦

前D 停都係佢贏

前一回合停已經計打和

睇開藍波既見到仙道彬已經唔想睇埋落去

驗下眼?

條友搵到個機會出黎扮英雄抽水

張計分紙邊一局Rex總分低啲

唔理比分 頭6回合停當打和

巴打驗驗眼好啲

睇下規則先啦

4打後已經唔當

仙道杉出名on9

睇黎你唔只要驗眼 要驗埋腦
由頭LEAD到尾 點解係打和

你條廢柴幾時摺埋
無料扮四條

樓上d細路
無睇過拳賽
呢場冠軍戰正路打足12 回合
12 回合既賽事6回合停都係當打和

WBO例四回合前係打和
之後計點

你全家落地獄玩返18回合先上黎啦

長知識

大佬
而加講規則又唔得呀？

後一個回合 河野反cup 添 你都係想我咁講

我無睇開佢 純碎覺得佢呢篇野好有道理

用下腦先衝出黎柒啦
前一回合停, 跟例係計draw
呢個回合一停, 就計點數

呢個回合唔停,壽星公捱唔捱到落去都成問題

終於有ching sick ball

呢篇夠左膠大愛緊係岩你睇

只可以話 好大可能

屌你老母 原來賽前規定得曹星如一方可以要求重賽

你估下點解

好撚黑
葛佩帆

柒撚夠未呀樓主
四個回合內結束先打和呀

如果你話個瘤太影響賽事點解唔係早D停
腫到咁打緊又點解唔打埋落去
終止個時間的確有D唔湯唔水

第一回合 比人打中之後, judge 話係自己sin 底
第二回合爆頭, 一直捱到Round7 先突然要停賽
刷21隻史萊姆升level

得罪講句, 真係唔知點支持得落水
係唔係真係要好似藍絲咁盲撐?

話跟例嬴就係嬴果班
真心想知雨革你有無上街
想知你地點睇23條立法

(基本法23條講明香港政府要自行立法)

轉返acc再同自己對話啦

？

見到依句就知個post冇討論價值

你有冇同意過立基本法?

拳手比賽前係唔同意拳例?

黑白不分早入黑單

超蠅量級既比賽 咁撚深究做乜鳩

有幾突然呀
有睇都見到成隻眼慢慢壓到打唔開 第7回合直頭打唔開啦
自己再立場先 你點睇都覺得有問題啦

拎雨革廿三條黎講就仲on9
拳賽條例就一早係度 打之前冇人有異議 今次跟足例判

雨革廿三條有人同意個八三一個前設？立廿三條個個一早出黎屌有問題。完全睇唔到個類比性，唔係拎呢兩樣出黎就加強到自己說服力囉

樓朱好波
你對眼就係證據
人地三個國際評判嘅分都可以係造馬
得你啱

可唔可以收收皮先吖 同學仔

屌 真係on 9到我屌唔落手

幾多歲

留後拳手
未發力就比人割禾青

自強sick巴打 其實有無例係講頭第6rd完係打和 google唔到

佢話係咪係囉

但正常12rd 中間6停都算打和 真係好合理

關中間咩事

唔合理呀，連登仔公投最合理
拳例都唔使理

我幫你總結啦，打幾多round都好，Rex贏就係黑哨做馬

想長下知識姐

雖然我返工果陣一面倒係俾人話打黑拳

快啲去遊行抗爭要求改拳例，我撐你

全香港得曹粉認同賽果 之後都無咩人認同

你都識講，踢波
其他運動方式有唔同規則有咩特別？

咁你咪寫信去拳擊總會投訴囉
拳例係咁，唔識唔睇又要駁

愛？邊忽愛？
唔好扮曬裁判啦垃圾
唔抵得佢為香港人爭光
你就屈係屋企做毒撚？

打拳唔同打交㗎細路

咁你咪寫信去政府總部投訴囉
基本法係咁，唔識唔睇又要駁

拳例係咁就係咁 不過咁撚柒on9 垃圾既規例叫表演算喇 咪撚學人叫運動喇

仲on撚鳩過電莖

我都覺得拳擊應該係表演

只有mma先好睇